[又係新北市] 帶兒預防接種遇色醫

指控色醫師性騷擾的呂姓勇媽（30歲）說，上月29日，她抱著兒子到新北巿某衛生所接種疫苗，才在診間坐下來，戴著民俗帽子、70多歲的吳姓醫師進來診間坐在她面前，突然雙手就伸進她大腿膝蓋處，「我穿著及膝長裙，視線被孩子擋住，根本沒看到他伸鹹豬手過來」，直到醫師的手碰到膝蓋，才發覺對方竟然要把她雙腿分開，當時嚇一跳問：「做什麼！」吳姓醫師才轉移話題說：「妳小朋友要多吃蔬菜喔……玉米也可以。」
勇媽說，當時以為醫師是要幫孩子喬姿勢，不小心碰到，所以沒有追究，但2星期後兒子要再接種疫苗，這次吳姓醫師要孩子躺在她的腿上，手竟然又摸進她的膝蓋，還往大腿上摸去，並將她雙腿掰開，「我兒子差點因為這樣就掉下去了」。勇媽發現之前女醫師看診時都沒有這種診療動作，「若要看診為何不把小孩放上診療台？把我的腳打開也不是醫療行為」，當下驚覺被吳姓醫師性騷擾。

70歲